\subsection*{Extensions}
\begin{itemize}
\item Enregistrement de la carte
\item Mode fenêtré
\item iOS/Androïd
\item Mode réseau
\item Éditeur de map
\item Template de map
\item Nombre de joueurs supplémentaire
\item Étages de niveaux
\item Jeu de rôles
\end{itemize}

\subsection*{?...}
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{dossier_sections/sprite1.png}
\\~\\
\includegraphics[width=18cm]{dossier_sections/sprite2.png}
\end{center}
